認真一問，香港拍AV賣係咪合法

突然諗起呢套

自己比錢請日本妹黎拍

好多港女做緊啦
賣相賣片
twitter 大把露出 扑嘢
onlyfans 再收埋你錢

又好似係

教練想連AV都撈埋

兒時夢想

可唔可以拍打打下籃球奇蹟插入嘅av

應該唔犯法
精簡的肉蒲團就唔係肉蒲團喇咩

你睇電檢條例、淫審條例，冇格一定唔比賣，有格都視乎審批
網絡平台多數走法律罅或者交易Server唔係香港

九十年代大把港產三級片都有野扑，黃秋生拍唔少

香港拍AV - 無問題。
例子：色戒，三奸，愛好爛

個啲叫三級片，唔插入（理論上，佢地有無唔撚知）
同埋香港唔可以露性器官

95搭8
人地問合唔合法
你就話請日本妹過黎拍
係得同日本人拍先叫av？

我指套戲阿屌你。。。

係咁洗你講咩
唔通佢自己貼錢搵佢地拍咩

多人做緊既野唔一定係啱
雖然香港拍咸片唔犯法
但放出街
無論係咪收錢
有機會捉發佈淫穢物品

屌，原來弱智仔。浪費口水。。

有線/Now 成人台同HMV 呢d都可以播日本av, 大部分都係真做, 咁照計如果喺香港拍同一尺度嘅冇理由唔比播

唔知邊個弱智仔

駁嘴駁唔到就人身攻擊
廢到

佢講梗樓主幅圖個套戲 你先係弱智仔

諗起阿一套四仔

邊個唔知豪情露點條女係日本妹？

你up乜鳩樓主幅圖係咩戲你知唔知呀

樓主套戲我記得幾好笑
係大學講talk講夢想跟住昆鳩班傻仔排隊比錢佢哋拍
成班傻仔好似以為有得屌埋一份結果得個睇字
佢哋去葛民輝度申請貸款又係幾好笑
黃又藍係度sale個筒嚟猜包剪揼
Btw，比樓主搞一搞又想睇返，但又唔知邊度有

你講啦 咩戲啊

重記得拍緊戲時有個淫蟲私下帶女優到後樓梯，比人知道成班去打柒佢好笑重話hk style

我見HMV 同一d cd 鋪以前都有個 Av section 放出黎賣一堆舊到仆街既AV

大學講talk 到有條友仔好似龍心

想睇

中間果個係強姦犯
坐過幾年

叫周振輝

【本報訊】曾參演彭浩翔執導的電影《志明與春嬌》及《AV》的卅六歲男演員周振輝，兩年前與一名網上認識的十四歲男生拍拖，雙方並發生口交、手淫及肛交等多次性行為。男生其後把二人戀情告之母親而揭發案件及報警，警方於周的電腦內亦找到十五段不涉及男生的兒童色情錄像。被告早前於高院承認非法肛交及藏有兒童色情物品等六罪，昨被判入獄三年四個月。

坐太少

柒到有啲尷尬

Distribution呢個要研究下有冇跟足淫審

香港以前係有打真軍電影，但真心唔太清楚點散出去

柒左

PARTY WITH TL

我不能忘記你

王晶以前拍嘅三級片重好睇啦，幾有香港特色又好笑
唔一定下下學歐美日本嘅

豪情囉啱聽未

你肯定唔可以露性器官
有無睇過安非他命同肉蒲團

唔可以還唔可以
做還做
法例夠話行人唔可以衝燈邏輯就係咁簡單

港女一係唔露樣、一係唔露點
但賣相賣片係全球最貴
日本、星馬嗰啲整體上比較高質
台灣swag 係中出打真軍
大陸直播玩埋黄鱔自慰
做港男真慘, 課金睇無樣或無露點嘅片

新細明體？

true, indeed

咁即係可以啦,明明安非他命露哂J過埋電檢處你都仲兜,你嬴囉

香港三級片係可以露J，但唔可以扯旗
「28日後」一開始男主角都有露J呀

人肉叉燒包有露閪

哇，成人台大佬

賣ig密友的都見過好撚好搵

咁不如整到好似holland咁做sex show

柒到

整個善良版n號房

教練，我想拍A片

如果套AV有教練做旁白會點

唔可以有正面特寫
jj可以露 但唔可以扯
西/毛可以見 但唔可以close up

但唔係色情又過到 例如搞笑果種

又好似唔可以影到插入/指插/打J
色戒應該係掹車邊

另外三級都有分公映唔公映
公映再嚴啲
唔公映即係例如電影節果啲可以例外

所以性上癮電影節可以播uncut
公映就打格

Seed

仲有以前什麼大元帥

夾錢請石原希望拍2日群p,但唔發行

喺香港，露條波拿出來搵錢仲多過拍AV俾人屌，你點叫啲女出嚟拍呀

完全唔同，唔好差不多先生

買港女相片果D影衰男人

我聽個版本係兩性性器官唔可以同時出現

三級片（公開上映）要過「電檢處」
AV（發售 / 發布）要過「淫審處

張圖係咩片

擺上鬼佬網賣 有咩問題
唔通印DVD咩

2000年前後有公司做，發行vcd 形式去拍三級片。男既來來去去個一兩個，女既請唔到本地既，而且質素多數普通。

血戀呢

香港上嘅係刪剪版
外國版先有uncut

拍冇問題
過淫審處最難

你拍一套再做埋旁白
「哇兩碌打孖上再起勢咁隊入去，好唔好呀！」

琴晚個集晚吹啲女先講完

香港大把女暗地裏做緊雞
9成都靠男人搵緊錢
得一成係靠自己努力冇依靠過人